美股三寶，升返晒，冇交嗌！

TSLA AAPL NVDA

咁aal ccl oxy 呢

無事la

NVDA

OXY 升返5%啦